# CV

Dépôt public pour permettre à quiconque souhaitant utiliser un template de CV et le remodeler à sa sauce. 
Une feuille de style est prévu pour sortir une version imprimable, et une feuille pour la version web.